地鐵問路長淫腿女遊客

😏

麻友雞

𨳒

LV=大陸人

吾錯吾錯 卡牢開始懂事了

哇屌

帶路又點話

支那女人

懂事就唔迷雞啦

廢馬改名扮唔識人

改名轉運 改左隻雞名之後狂輸錢 未贏過

山本彩

i mean麻友係雞

因為你無肉一個純真女孩子，所以有報應

😘

舊圖

喂唔係係車竇咁都cap下話